請問北角班"傻福與狗" 罰企左幾多個鐘?

咪L去北角!